到底由幾時開始，自己一個個陣係覺得舒服而唔係掛住另一半？

呢份愛由幾時開始變質

點解要分手先識掛念先識愛

唔會呀
我都好中意痴男朋友
但一半時間都覺得自己一個都好舒服

enjoy 自己一個，都enjoy 同佢一齊，兩樣嘢都好

未分手嘅就好好珍惜另一半啦

好掛住呢種無意義純粹掛住大家就搵大家嘅對話

點解之後成日都話無野好講，明明就咁講下掛住你、我愛你都可以係說話

點解當我學識點去愛嘅時候先黎離開我

係
但我太遲先識呢樣野

我係巴